點睇澳門變左第三世界國家?

就係隔籬，真係難以置信

Who fucking care

放棄尊嚴, 奶中共袋底既下場就係咁

變左？一撚向都係

發生咩事？

葡萄牙已經夠垃圾
跟住仲要跟支那

同支那融合既下場

台灣威力加強版

澳門幾時變咗國家

妓女

澳門人均生產總值差唔多係香港嘅兩倍 咁都叫垃圾

成班連登仔真係好井底 以為澳門香港仲係20前既香港 澳門

係第三世界國家嘅condom

支那丫嗎, 支那咪第三世界國家囉

從地球消失

又做荷官又做雞人均生產值咪高囉

政府每年會派幾千蚊俾每一個合資格領取嘅市民
相信係唯一一個會咁做嘅第三世界地區

做雞呢點當笑話聽吓就算
博彩酒店業呢點就真
但係你理得人 總之人地靠呢範搵倒食

雖則我都唔覺得好興香

但係啲基建同氣象局，笑而不語

覺唔覺澳門d新聞自稱
"本澳"
硬係有浸柒味

講到香港無同支那融合咁

澳門半島好多舊區 好似旺角深水埗咁

咩呀
派D錢包埋嫁

咁澳門收入 同生活質素係咪香港兩倍

雖然澳門係柒
但係香港都唔係好得好多

水電都靠大陸就係咁

唔係不嬲都係第三咩

澳門畜毫無尊嚴，奶共狗鞋底攪到連城市都墮胎落埋

中國澳門

我有日本朋友話去澳門玩我嗱嗱臨比今日啲相佢睇佢即刻話改去大陸喎我話去新加坡仲好啦唔會停水停電啦

姓何嗰班就話晒事，最慘就大多住香港食花生。

收入方面 收入中位數高過香港 但係未至於兩倍
生活質素 視乎你用邊個指標

佢地d市容同大陸係無分別

澳門係自願wor

香港班狗官有錢人唔係自願M腳咩又

澳門係連後生仔都親共

發電機頂完未?

每年派幾千蚊也文也武

唔知真係以為好有錢

澳門隨左去賭錢同桑拿食俄妹之外有乜玩

你知唔知香港都好多親共學生

冇

仲記得上年POKEMON GO全世界玩到厭撚哂 澳門先上架

有電啦？

打個風都又停電又死人

not國家

澳門廣州明明同香港一樣都係講廣東話,文化相近但係都硬係多左份柒味,朕大陸除始終難清

本門

澳門好多貪污，基建好垃圾

笑撚左

地鐵都無 不嬲都係

好似當年67班澳藩玩到葡國差D走人, 係個時已選擇咗要同大陸親近, 所以唔駛可憐

聯絡到澳門未

澳門下線了

沒有電的夜晚

古祖味

人地第三世界國家要行到老撚咁遠攞水啵
澳門方便好多

澳門賭場上線未？

起個地鐵都用成個世紀

年年收幾千掩口費但就比人貪庫房幾十億，聽講澳門向大陸買電都仲未知價錢

睇吓澳門幾撚厚面皮

仲要用大陸字"強"

係啦喱返埋個澳門窿到啦成日過嚟香港網七下七下咁

連自己forum都冇要走過黎上連登就知啦
澳狗死番去上你個澳門高登起底組啦

諗起佢同內地買電, 呢個決定俾內地食住, 係咁加價

內你老母

呢隻澳門狗係咁走出黎吠

係國家咩
第三世界難民區

都已經死左人啦，把口仲咁硬
係呀澳門好撚威呀 所以咪唔跟香港掛十號
到十一點幾先掛

屌你老母而家澳門仲衰過過20年前澳門以為依家好威威

話澳門係第三世界國家等於對住你兄弟姐妹講屌你老母一樣

笑到噴飯

唔係
我研究過
澳門天交台掛風球既formula應該係hk時間+2

澳門天文台台長: 威尼斯人個天黑晒，今次要十號了

咁我咪無得線上聊天

澳門嘅巴打，澳門政府咁多人錢，點解個港澳碼頭唔整靚少少呢？

永遠既「臨時碼頭」

變左永久啦😅

平時公務既錢貪哂，就緊係第三世界啦

澳門庫房比晒廣東省政府投資打理

中國二三城市都有地鐵
澳門都唔有

呢到

咁細起乜鬼地鐵啊
咪起緊輕軌囉

又係JR 呢條垃圾五毛

認同
不過澳門人有葡萄牙passport

信左共產黨既下場

地鐵又無 發電廠又廢 咁大個城市都要靠支那供電
淨係博彩個啲拉高個人均總值有撚用?
啲人既生活水平又無拉高到

屌你老母幾撚多澳門狗英國撈唔掂要返返澳門痞好耐而家英國脫歐唔使污染英國

一睇就知殘體字型 全撚部正體字都無字型

世界上有咩城市咁細又有地鐵啊
根本無地鐵既需要

柒撚到仆街 乞都乞好d啦

垃圾

相信澳門好快一國一制

樓上個兩隻
打個風就斷水斷電斷網絡仲可以大大聲
都唔知係我地盲反定你地盲撐

死埋人都仲死撐
成副奴性出哂黎

澳門有鬼能力喺地鐵咩一起地鐵啲樓林撚晒啦

其實住澳門真係幾陰公 地方細乜娛樂都無
下下都要上珠海或者過香港玩

香港人笑而不語

多?

其實都起緊類似輕鐵既野
成個澳門土地面積得半個荃灣
大部分人口都係澳門半島
點會起地鐵

香港唔多人反政府你支那就唔使咁撚驚港獨啦

我係香港人
低質素嘅人講嘅野都係低質嘅 放心 我唔會怪你

我只係唔明 點解呢度啲人要咁樣鬧澳門
平時你地要鬧大陸都算 喺好多事上面大陸係抵鬧
但係澳門停電 個個就係度笑人係咩第三世界
咁講真 十號風球本身威力咁勁 造成斷水斷電 有幾咁出奇
當然我知大家都會話 香港冇事喎
咁香港同澳門嘅供電商同供電設施都唔同
呢樣係去到技術層面嘅野 我諗我地都唔太清楚
好喇 我就當係因為佢嘅電係嚟自大陸電廠
你又知佢地大部分人都想咁樣??
可能佢地都唔想呢
但係呢度大部分人就咬定佢地自願想用大陸嘅電力
話人抵死

澳門人平時又冇得罪我地 我唔明點解要咁黑心

好喇 我根據世界銀行同世界貨幣基金組織嘅資料
指出澳門嘅人均生產總值高過香港 去質疑「澳門係第三世界」
呢個講法 有成五六十個人俾負皮
究竟你地講唔講道理?

你澳門塞車啊半個荃灣都塞你半個鐘啦有心起呀同埋長遠發展啊點會睇唔到呀

仲有醫療都係

有時唔屌柒你班港狗都唔得
雖然澳門係細又冇乜嘢玩，但係論歷史價值論文化價值點都係高過香港幾班，香港只係一個空殼除左商場之外真係搵唔到啲咩值得討論

香港人望遠啲啦，仲係停留係以前大香港年代
又唔肯接受現實，經濟又差過人文化發展又差

講奴性我地真係唔及你地，如果唔係變有獅子山精神𠵱樣嘢？繼續沉醉係自己世界啦港豬

最弊係個人生產總值高過香港但係生活質素仲衰過香港買乜冇乜行路仲快過搭車住同香港差唔多但係又成日喺香港人面前沾沾自喜懶多福利

仲有一班淨係識派牌既垃圾荷官

咪話起緊輕軌囉懵撚

咁事實係我地冇停電冇斷網冇死人呀嘛
我地都唔想架 係你地太廢

最弊連自己都未搞得掂日成走來批評香港呢

講真 今次支那都叻過你地 未聽到人地有人死

你輕鐵起咗幾耐呀傻閪

咪係囉 都未撚見過一個地方嘅人咁撚厚面皮

就係俾啲藍咭搞到自己低質晒，on9到推住架貨車同個強颱風抗衡，屌你以為自己海格力斯

厚德邨居民上

你班澳狗咪亂講嘢呀，你哋有23條架

兩年後咪通車囉

[quote]有時唔屌柒你班港狗都唔得
雖然澳門係細又冇乜嘢玩，但係論歷史價值論文化價值點都係高過香港幾班，香港只係一個空殼除左商場之外真係搵唔到啲咩值得討論

香港人望遠啲啦，仲係停留係以前大香港年代
又唔肯接受現實，經濟又差過人文化發展又差

講奴性我地真係唔及你地，如果唔係變有獅子山精神𠵱樣嘢？繼續沉醉係自己世界啦港豬
屌你你澳門新一代啊都唔撚知自己澳門文化啦淨係識左黎香港買嘢shopping認屎認屁啦

睇你點睇啦
福利唔係淨指有錢派 有事派直升機送啲人黎香港睇病
真心搞好福利就喺澳門起多啲醫院啦 有事唔好再過黎

我地講咩有咩所謂姐
你香港無廿三條咪又係要搭洗頭艇

超恐怖
條街成個景唔知仲以為玩緊last of us

其實個風吹正澳門 唔係香港
睇人地咁樣應該係諗自己點樣做得咁好
唔係自滿

唔該你返去你個澳門高登啦
啲澳狗寧舍賤，屌極都唔走

屌你老母你今細地方起五六年仲要好多地方都係空地起 你通撚到車先算啦

支那派幾塊狗餅俾你哋就滿足，香港人點同你哋

講真 我都未見過一個地方可以夜郎自大得咁緊要
你果啲19舊樓又話歷史文物 又屌我地冇文化
屌你果啲咪又係葡佬起嘅，好似個大三巴得個牌坊我又見唔到有咩文化底蘊喎

喂我哋係自己香港嘅網吊人哋好正常啦 你話我哋過去澳門網度屌佢哋就話啫

仲衰撚過非洲

你老母係咪曲線啊 去澳門賭錢即係俾錢人哋袋啦

做雞都要上報

威喇威喇
你地D 民選議員比人DQ 完你地咪又係乜都做唔到
淨係識上連登高登講幾句

有時唔屌柒你班澳狗都唔得
雖然香港係細又冇乜嘢玩，但係論歷史價值論文化價值經濟價值點都係高過澳門幾班，澳門只係一個空殼除左賭場之外真係搵唔到啲咩值得討論

澳門人望遠啲啦，仲係停留係以前賭業蓬勃年代
又唔肯接受現實，經濟又差過人文化發展又差

講奴性我地真係唔及你地，如果唔係邊會庫房都畀埋支共？繼續沉醉係自己世界啦澳豬

咁所以呢?

姐係香港人黎去澳門賭錢澳門人就好威咁?

你唔好影衰澳門人啦，冇骨氣
比人屌到成面屎都仲唔走 戰鬥力都好撚強
同啲曱甴冇分別

咁香港係咪自願

我中咗未見過一個地方啊啲雞係個大堂酒店周圍走啊成為世界焦點

講真 黎賭錢 我地係客 錢小都係客
大家明買明賣做生意 你嫌錢少咪貼張紙話香港人不得內進 唔中意咪唔做我地生意
有咩咁威呢？成日話文化名城，又唔見你地出到文化人喎？有冇澳門音樂家填詞人？咁叻唔好聽香港人作嘅歌啦

不過佢條走線都係玩死人

真係要實用要起兩條線
1. Circle Line 關閘，黑沙環，外港，皇朝，葡京，南灣，媽閣，十六浦，筷子基，青洲，台山，關閘
2. 南北線 關閘，狗場，紅街市，盧九，水坑尾，葡京，海洋，濠景，花城，舊城區，路氹，石排灣，聯生，路環

關閘同葡京可轉車

移民葡萄牙

好正常咪成村人出嚟屌鳩你地囉

我又未見過香港啲酒店有雞行黎行去
公道啲 香港係好多雞 不過全部都係1樓1，冇喺酒店度出現囉

約去酒店會有既, 但唔係響酒店掛牌囉

條友好似幫澳門狗越幫越忙囉

咁就唔係喺酒店行黎行去啦
果個澳狗真係唔知又周圍講

話起地鐵嗰個都冇撚腦

點睇D澳狗周圍話人盲反

好心你地班香港人對人地澳門客氣d啦
人地就黎同第三世界國家接軌 無得上連登/fb/ig啦

乜連登仔會講道理架咩

澳門廢過台北

我覺得澳門人同支那人嘅思維真係200%一樣
成日覺得人均gdp高=一個地方生活水平高
究竟佢地中學係咪冇學過經濟
最多係指一個地方嘅經濟發展發達，但唔可以用黎衡量生活水平
你睇下自己啲基建又垃圾 物價又貴 政府又貪污理鳩你死咁樣
雖然香港人都比支那入侵緊但我地冇好似澳門咁擘大對腳然後大聲嗌kimochi囉

台北大過澳門 市政都好過佢
根本冇得比
要比同菲律賓比

分別係一樓一唔係酒店囉
冇咁明顯喺條街行黎行去囉
啲雞冇喺酒店搵客囉 全部電召
唔識分？冇思維？

桑拿唔需要交稅？

你澳門係乜撚嘢都冇腦㗎喇 快啲同珠海合併算夠數啦

佢地起輕軌唔拆樓仲要行路面已經

好啊 搵個有質素嘅得唔得

完係想像唔到打幾個鐘風一個城市可以冇水冇電
政府仲叫市民適量儲水
屌

廢撚到

我發覺澳門人真係好撚蠢
啱啱人地係話未撚見過一個地方啊啲雞係個大堂酒店周圍走啊成為世界焦點[/quote]
唔係話點解澳門有雞香港冇呀柒頭
咁你又話香港一樣有 咁我咪同你講香港個形式同澳門唔同 冇咁明顯喺酒店度兜客囉
你中文咩程度呀？

又無電又無水。😂😂

死都要拉埋香港落水你澳門叫雞出晒名啦

條友都唔撚明我屌緊佢啲乜
澳門人係咪全部閱讀理解都零分

香港D 雞咪又做到上晒IG
比黎做乜

要比就比下香港輕鐵地鐵用咩車
澳門輕軌用咩車

鬼咩 d錢送撚晒去中國
垃圾政府 又多豬

澳門廢係事實，唔想香港步佢後塵

香港地鐵高鐵D 錢咪又送晒去比中國
仲有東江廢水

世界焦點??? 嗰頭話澳門係第三世界，呢頭又話世界焦點?

咁形式唔同，但大家都係妓女，咁有咩分別?[/quote]
你老母我係話啲雞企喺酒店咁明顯地兜客(招攬生意)吸引到好多人望撚住佢 好似令自己(啲雞自己)變成世界焦點
唔係話你澳門係世界焦點呀
仲有我係quote人地句說話比返你睇呀 屌你老母

澳門死多幾件生番都唔抵可憐啦 同大陸人價值觀一樣 以錢為上 政府派果少少錢就可以為所欲為
又要成日拎香港嚟比 大佬阿你地點比阿 打個風就停電 水浸 仲要死埋人

好似d小學生嘈我地有汽水飲你有冇呀咁

係囉 我自以為是囉 我中文差囉
咁你就死撚返去澳門同你啲澳狗溝通啦

JR條柒頭五毛越幫越忙

澳門人真係蠢撚到喊 我同條JR
不如叫RJ
講嘢真係好撚辛苦
我都明你地冇dse/al之類嘅考試智力係差啲
個個唔撚使做老豆母留一堆錢比你地 再唔係就走去派牌
生活真係好開心簡單

世界焦點??? 嗰頭話澳門係第三世界，呢頭又話世界焦點?

咁形式唔同，但大家都係妓女，咁有咩分別?[/quote]
你做乜撚野字虱
呀世界焦點呀唔係世界景點啊

又搬龍門 而家IG咁多PTGF，都係想令自己變世界焦點。

根本你只係一件盲反撚，夠鐘食藥啦!![/quote]
你收皮啦 你澳門冇人做援交咩
自己柒左又唔認
邊個搬龍門？我同你講你澳門酒店啲雞你就同我講ptgf？九唔搭八
平日多啲讀報紙啦 可以學多啲中文對答啦

以上改成香港全部都適用

你攪撚掂你哋自己先啦今日停水停電呀連大陸閪都笑9你地
仲好意思話香港乜乜物物一個風就已經停嘥電停晒水連上網都上唔到俾你做金融中心呀你咪瀨晒屎

你攪撚掂你哋自己先啦今日停水停電呀連大陸閪都笑9你地
仲好意思話香港乜乜物物一個風就已經停嘥電停晒水連上網都上唔到俾你做金融中心呀你咪瀨晒屎 [/quote
晒鳩氣啦 唔好同佢講

澳門個 輕軌 搵撚左咁撚耐個進度仲咁撚柒慢
仲拿出黎講

On9駁到冇哂point [/quote]
Point價老母咩依家笑緊你哋啲雞大庭廣眾周圍走

上面有澳狗話澳門有賭場係勁過香港
噉都可以攞嚟打飛機?
本來賭都唔係問題, 但係黐住支那先係問題
香港唔發展賭就係驚洗黑錢, 以前班港英黑警遺留落嚟
而家雖則成為香港市, 少咗好多黑錢case, 但係支那貪污有幾勁係人都知
香港發展賭啫係變相更加方便噉幫支那官啲黑錢洗白白
係垃圾澳門先會咁戇尻, 冇樣正業撈得掂先要低賤到要撈偏業嚟發達

唔好話賭喺好多國家都有, 唔算係偏撈
喺澳門開得賭根本就係target支那黑錢, 從來都唔係aim on tourist purpose

我而家咪又好地地坐係屋企同你嘈緊囉

我上yahoo 香討 u汪都覺得香港人同大陸人價值觀一樣

澳門冇學歷冇技能得派牌做 做保安又唔夠班賓佬爭

香港人成日自命清高真係好難頂

頭先忍左幾耐先 宜家終於有wifi嗱？
下次打風鬼唔望你地斷成個月網

今晚去好囉可以活生生咁見證你哋澳門幾撚唔掂呀幾撚同世界脫節啦

望下囉
今日全日都上到網

澳門個文化太重江湖味，邊度識城市發展呢種文官嘢

咁你咪返uwant鄉土囉

咁不如索性唔好返學添啦，學完唔使考唔使溫書返屋企就打飛機畢左業就派牌我真係唔明你地返學黎做乜
啲書仲要係用支那出版嘅書

去乜撚野

慶幸嘅香港仲會有人企出嚟反抗 相比之下澳門人只會沉默

去你澳門個窿度啊

香港真係好多鍵盤戰士

係囉 咁點解愛瞞/澳門高登又大大隻字話上唔到
又停水又停電，平行時空？

唔講咁多
淨係講個機場都屌打你地
香港機場雖然愈來愈差
但澳門嗰個
人唔笑狗都吠

去外國旅行 你地用返自己個機場啦
香港咁垃圾 唔好過黎香港機場啦
影衰你地

你連鍵盤戰士都不如呀俾啲實力睇吓啦

仲有黨，黨嘅恩情比天高

奶共既後果，過幾年香港都一樣

我無話我係住澳門
我香港出世香港人黎

我要比D 咩實力你睇
鬥咀炮???

咪就係
山長水遠黎我地個垃圾地方搭飛機有失澳門人身份呀
仲有有病返大陸睇啦，唔好再叫澳門政府出錢出直升機送你地過黎
我地啲醫療好唔掂 好多人等十幾個鐘冇醫生睇仲要宜家流感
等陣傳染埋比你地就唔好啦

香港都仲有外國留意吓你澳門嗰個話你有錢有女幾幸福

咁你又回復我九唔搭八

學術 教育 醫療
澳門邊樣做得好?
香港係呢方面雖然問題多多
但澳門

留意有咩用
其實呢D 野打飛機打左十幾年唔悶架咩???

討論區唔講得野架咩傻鳩

下次派多幾千銀咪收爹囉澳豬

覺唔覺得比支那管親
D科技發展/人民知識都會好倒退 變哂愚民

我覺得你係非洲出世非洲人囉

黃賭毒好過香港嘅

收皮啦沖入黎柒
我屌澳門人關你撚事咩
我講嘅全部係事實 冇事實支撐點都屌唔過
係啲澳狗成日講埋啲歪理仲要屌柒香港人我睇唔撚順眼
屌你老母澳門人返去澳門高登自己圍爐啦 我話鳩知你喺果度屌撚到我地撻皮
總知呢度係香港人嘅forum就唔該啲澳狗過主
真係好撚低賤

去外國旅行 人地問你邊到黎
你答佢澳門
人地真係黑人問號.JPG
仲有D人會話自己係香港

乜香港個碼頭有靚啲

澳門狗不想面對

我講個D 都係事實喎

你都戇撚鳩嘅我完全感覺唔到你講嘢囉咩叫鬥咀炮呀？支那話呀

講真成日話香港會變第二個澳門
咁我地有冇好似佢地咁自願先
咁我地冇話要放鬆由得共產黨屌我地
只係暫時未諗到辦法好過澳門啲人收撚左9000蚊就咩都唔做
個天係公平架

我好擔心香港有一日會同澳門一樣
呢加香港愈來愈多野都係被迫用國產。巴士BYD，向大陸買水等等

佢真係好想人哋屌鳩佢囉 仲厚面皮嗰啲支那狗

仲唔向中國感恩? 政治冷感丫喇 愛國丫喇

我懷疑啲條友係澳門人跟住話自己係香港人
想我地唔好咬住佢唔放

懷疑

前排台灣大停電 我都呆撚左
心諗咁撚落後
屌原來澳門都會
你地個邊係咪仲茹毛飲血?
識唔識生火煮食?

冇撚留意你澳門呀
幾多人呀？睇過

本來都諗住收聲 俾面鉅記啲杏仁酥幾好食 屌條友走出嚟認屎認屁在澳門人最撚行人憎果樣野

好多澳門狗鍾意扮香港人ga

我話懷疑 我覺得有理由去懷疑你係咪香港人
咁我冇屈你係澳門人 所以先用懷疑姐
有咩唔啱先

你地就鍾意認屎認屁
一個講黎講去都係話酒店好多雞世界焦點咁
另一個講咩澳門要有地鐵
講得出澳門要地鐵都知你係傻閪喇
人口又唔係多地方又細起地鐵根本無用
話你聽起緊輕軌又無視左
仲有澳門輕軌用日本三菱車
唔似香港地鐵咁送錢比大陸用大陸車

乜都唔留意咁你收嗲啦

屌 你睇下你自己個垃圾會先啦
睇下馮志強幾撚惡 點解澳門人唔撚屌佢呀
區錦新果啲點解冇人support佢呀 幫佢擺街站有冇呀
個個都話要搵食 同香港咪一撚樣
但起碼我地唔會多謝啲大陸人囉
呀 唔記得咗添 你地都係大陸人

我識你個地方靠賭業傾家蕩產家破人亡然後多人的地方或自己福利幾好收入水平幾高你地恨唔到架啦

我夠懷疑你大陸你喇
拎張身分證出睇下邊到出世

佢地嚟緊有個叫"四校聯考"既物體

不過啲卷既難度呢, 真係要攞嚟笑
尤其係英文, 話佢地出嚟獻醜都已經美化咗佢地
其實其他科都好撚戇尻

送什麼畜牲 你地啲電夠用大陸啦
你地啲小中學雞啲書都用大陸添 又繁又簡
難怪你地唔識字

新加坡

澳狗又用埋啲蝗語 你都係上返QQ論壇啦

生產啲咩? 生產你老母?

咩你地姐
香港水夠用大陸
牛肉咪又用五豐行
仲有我香港讀書

你條戇鳩依家架車喺邊呀你起左幾多年呀

你停電停水啊都是你困係架三菱車度啊架車唔使用電會自己開嘅

澳狗們留返電話啲電當電筒啦，仲得閒上連登

澳門土地面積得30.5km^2
人口得0.65m
點同新加坡比

澳狗不敢面對

你哋屌你哋澳門建制派派關我哋撚事咩我哋我哋屌香港建制派我哋嘅事

而家先知咀炮係蝗語
自己唔識就話蝗語

正，想睇下次啲風打正香港，到時你班柒頭屌曬鬼咁嗌救命，又屌天文台又屌政府又屌啲公職人員個樣

香港讀書嘅澳門人？
我係話澳洲啲書呀屌你

香港無電力故障既
早一兩禮拜觀塘線壞十幾個鐘係咩事

澳門政府唔係澳門人呀？

又up 乜鳩澳洲d 書
同埋我香港人黎

究竟而家澳門咩情況
又無電制水 關口同碼頭又收皮 屌世界末日咁撚樣

澳門有咩撚歷野史價值論文化

香港係一個空殼,澳門連殼都冇

講經濟澳門依加仲差過香港

講文化澳門更加係零文化 ,你地班支那澳門狗那裡來的自信 ,仲柒撚過台灣韓國

日撚日淨係識mon實香港新聞時事娛樂一舉一動

仲有你地日用品,飲品全部變哂支那貨既質素

我屌你係因為你地成日上黎呢度嘈怨巴閉好撚煩
咁尊貴自己開個壇一係一人夾幾千蚊請連尼住幫你地寫個app
唔好成日上黎呢度嘈

我哋到而家都唔知亦唔想識
仲有你俾我哋屌到懵左 自己又話係蝗語跟住又話人哋唔識就話蝗語

唔介意娶澳門妹
普遍都高汁過港女

咪係囉 睇咩tvb

你最撚醒喇
你話係蝗語就係蝗語喇
咩都係連登仔定既

大中華地區都係香港最好
上海 北京 台北都唔差 其他真係不了
利申 去過台北 高雄 台中 上海 杭州 蘇州 北京 南京 廣州 深圳 澳門

澳門上個世紀已經投撚左共啦
講根正苗紅我地真係唔及你
香港政府好多都係牆頭草先投共
你地班友真係發自內心地投共

反反反 反你老母? 你話反就反? 有23條架 因住被坐洗頭艇呀

好撚煩
成日係香港forum呀吱呀栽

下，乜原來地鐵故障係電力問題？
咁隻鑊係咪要中電孭？

我屌你老母我哋會去澳門高登度話俾人聽香港停電 然後開幾個post 貼出嚟俾人睇

唔諗住升大學先唔使考咋傻鳩五毛

香港地鐵係訊號故障囉好冇
唔知邊撚舊野壞左

因為大部份澳門狗都好撚乞人僧 同支那狗冇分別 呢頭笑鳩香港人
去到外國又要扮香港人 明未呀屌你老母閪

算啦，事實上係網上面真係on9既澳門人多。
成日話有錢派同人均GDP高過香港，問題係澳門本身都有唔少基本既生活問題未解決，嗰班澳門人衝出黎串香港人，實唔夠串。
老實講，香港同澳門2個地方本身都係講粵語為主，交流接觸又多，本應該係好夾既。
不過，或者我運氣唔好，成日遇到既都係果種以中國人自居既愛國澳門人為主......

澳門人=中國人

呢個真好撚多澳門狗係外國話自己係香港人

洗米華捐左錢未

笑撚死，亂咁舉例
連地鐵同電力公司都未分得清

你果個所謂入學試連香港dse程度都冇呀

屌你咪咁撚仆街啦
人地連地鐵都冇啊, 點會識分有咩分別喎

港鐵觀塘線繁忙時間故障、服務受阻近3小時，港鐵車務總監劉天成晚上向事件中受影響乘客致歉，他指出今晚6時左右由將軍澳到黃埔的列車服務受電力影響，觀塘至九龍塘下行線沒有電力供應，在港鐵工程人員處理後，由九龍灣至彩虹至鑽石山的下行方向的電力仍不可恢復，故作出列車調動，列車分兩段、包括調景嶺至觀塘及黃埔至九龍塘維持服務。

唔係電力故障 ？

人均GDP七萬幾蚊嘅第三世界地方，立於籌碼賭金之上嘅泥沙塔

所謂咪香港人同澳門人
道不同不相為謀
所以喺連登見到澳門人應該
人人得而誅之

你攞嗰個垃圾試同dse比?
雖然DSE係垃圾, 但係都未至於低賤到要同嗰個垃圾試比啩?

打正過好多次
不過都冇澳門咁大鑊

廢到笑
打風打到死人 停電都有
仲話港澳一體
垃圾

九龍城同九號碼頭都有人死

呢個電力故障好明顯係機件老化啦
日日係咁行 通勤時間又長
點似得澳門咁比個風吹下又全澳停電？

你條戇鳩又出嚟七啊你地鐵局部電力故障同全地區性電力故障拉埋你講你係咪嫌大家覺得你智商未夠低

你班澳狗快啲揼晒銀包啲港紙啦，淨係用澳紙好啦

咩叫吹下 風力史上最強仲要近南略吹東南風

傻屄係咪連邊個出事都分唔撚清?
如果巴士死火係咪要加德士負責?
唔怪得你唔識野既, 澳門連基本既infrastructure都冇
見到電力兩個字就以為係電力公司既問題

你唔好衝出黎柒啦，果條友係自殺架
[url]男子九龍城碼頭墮海 市民欲救無從 送院搶救後不治

不得不正評

細撚過港島嘅地方
柒得同大鬼國睇齊嘅市容
主動寄生喺鬼國人身上吸着數仲可以不自知嘅澳人
單單香港面對嘅問題都複雜過澳門啲水浸倒塌啦
真係狗也不屌

你條on9澳門起碼都叫天災先停電
香港三日唔埋兩日就壞

咁九號碼頭呢

都話我住香港

個格衰撚過港女

佢係墜海⋯
同你澳門基建質素、政府部門應變參差殺死市民相比

點睇都係澳門更值得比人屌啦吓話

做咩戴頭盔？澳門唔啱你住？

香港出世香港大😂

你邊隻眼睇到有人死？

你住香港都唔知地鐵故障香港人係屌地鐵定電力公司？
你幾時見過地鐵瀨屎啲人係走去屌中電港燈

你老母你係成個澳門停電呀唔係一個服務系統囉你影響晒成個地方所有用電嘅設備呀
你唔好再降低澳門狗啲智商啦

啲澳狗一上到網又趕撚入黎屌我地
咁高過我地又點呀？物價都高過我地添
係咪要讚你？
住澳門酒店一晚每位一千蚊真係狗也不屌

澳門 人打風你打風 點解你會咁不堪一擊
不過唔緊要啦 最緊要政府繼續派錢 吹爆我間屋都唔緊要

你唔好扮野啦澳狗

佢地使咩驚呀 仲有黨
政府包底聽日起幢新嘅樓比你住添

你唔好扮野喇，拎張身分證證明自己香港人香港出世喇

屌你老母一睇就知你係澳狗啦
你唔影？成日開口埋口係度幫澳門
根本你就係澳狗

善豐

屌你老母無啦啦講咩嘴砲就已經出賣左你啦香港人點會講咁on9嘅大陸喱網上用語
我哋叫互屌唔係叫嘴砲

其實澳門有咩得罪你地要咁樣駡同踩澳門

只知道香港市區拆晒花籠僭建澳門都仲係好多花籠。

澳門狗自己無FORUM

網絡青山你聽過未

澳門狗死番大陸啦
學咩人上連登

全澳停電真係

吓
香港d大學生都咁講架喎
互屌同咀炮兩回事黎架喎

幫澳門就澳門人咩

澳紙 柒夠未

香港咁多大陸喱大學生你唔好話美國大學生夠有講嘴砲啦 屌你啲舉例咁撚出色嘅

香港d香港大學生啊

幾撚多大陸喱去香港讀大學 仲猛咁強調香港大學生 你條撚樣九成九唔能係香港人啦

澳門狗自己唔識整網呀?

買支那電既後果

根本成班一見到澳門就屌左先 之後咩都關強國事 咩都係因為親共所引起 所以你話班連登仔幾可憐 平時出街都唔知係咪俾人恰得多但又唔夠膽出聲 之後就係網上屌下澳門黎刷下存在感 自我感覺良好 好似高人一等既感覺 就係你地班所謂真。香港人想要既野

你條撚樣唔好借頭借路奶共啦

咁樣就話奶共 所以咪話連登仔一言堂囉 唔岩聽就係5毛

你強國有乜好嘢益人 唔屌你強國先 你依家借頭借路幫強國開脫你想點呀？

收皮啦死五毛狗

明知係人知你五毛仲會專登踩港認自己澳門人搏柒?

收皮 有你條五毛唔反就奇，
我係五毛都襯而家即刻認澳門人搞事

明顯
澳門有五毛狗唔奇，但做五毛做到咁出名仲要叫人唔好反澳就 ，好難唔信佢專登

澳門狗食蕉啦扮咩清高
幫大陸含啦

過主啦 dllm
明撚顯搞事

唔怪得你頭先咁不滿，你信唔信好，我信佢專登扮澳門人挑撥離間，做五毛做到神憎鬼厭仲要即刻自認澳門人係咁叫人唔好反澳又同時踩港

有個話自己係香港人架

你班撚屌抵俾人歧視喎，淨係識奶共，政府派錢就好似隻狗咁，唔係冇抬高自己，係你地太低賤

我理佢係咪5毛同我吊澳門狗乜事？

好難唔相信你專登搞鳩澳門人喎，你做到咁出位
你屈毛哩句厭唔撚厭，同李尋歡，三色腦一撚樣。畀少少創意嚟

可唔可以唔好將澳門人連落啲澳門狗甚至哩條扮澳門狗嘅五毛狗到?

收皮

咁你屌佢係冇錯但頭先堆澳門巴打唔係澳門狗囉

因為佢明知係人知佢五毛都衝出嚟自認澳門人搏屌

自己整個limog囉，屌你老母澳門狗

同你講晒時間，去其他地方捉五毛好過

大陸字形，一有正體字就出唔到，搞到一啲粗一啲幼

條垃圾JR五毛狗又開工

澳門多人到路都行唔撚到 邊撚到有地方遊行? 海上遊行?

好多澳門狗可以block

Xenia Tang
2 hrs
頭先聽到有個男人 問鄰居攞嘢食，話自己無所謂，分D比我老婆就得。個刻覺得好感動。老婆好似大左肚。當然都有分嘢食俾佢。
每一次發生事天文台局長都會推卸責任，或者笑而不語。極烈希望佢落台。
但係，如果我哋乜都唔做感覺上根本就唔會有人推得諗佢....

乜香港行到路架咩 睇過

同你講有遊行又話邊有位
你係咁咦打個 澳門 遊行 都揾到啦
一陣又話點解要揾
真係有又話今天我
無知當有趣

咪撚理條五毛啦
你同佢講乜都哂撚柒氣
與其比條仆街刷存在感
不如扑柒佢當佢冇到好過啦